我想問獨立調查之後，黑警會有咩結果？

其實冇咩事？

緊係會無事。d人諗野太膚淺

求解答
支持獨立調查
但係解決唔到暴政問題

徐步高 如何重開死因庭

如果可以將黑警既行為列做刑事咁又唔同。就算係公職下犯左事事都要坐監

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

乜事都冇，最多捉幾件魚蝦蟹出嚟就算

呢個要立法會
唔係獨立調查wo

其實獨立調查委員會冇法律約束力
如果個委員會係藍絲佔多數, 就=廢
結論可以係冇事, 可以係有不足改善, 但一律冇人要負責
就算話有人要負責, 政府可以"哦", 意見收到, 轉頭頒個大紫荊比個D人表揚佢地, 鉛水個次就係最好例子
所以一日冇普選, 冇真正獨立委員會, 報告再中立, 都冇人要負責冇人會比人告

你睇7警

講白啲，我地係搞緊革命，雙普選、執政、清算黑警兼港共狗官

升官發財不過死咗之後會落地獄

只會捉D散仔祭旗，唔好以為可以清算黑警

加埋8月3 旺角啦 就黎無人知嫁啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

加返先，幫手一齊推啦

就係咁

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會